搵一套電影

剩係記得主角係偷入架飛機入面 唔記得係行李倉定咩
佢好似係打左支針先上機，因為驚冇氧氣

真人黎

推

鷹眼追擊

男女主角去到機場行李帶附近比個電腦指示去飛機度避，所以要打針怕無氧氣